真係唔好讀垃圾Poly HD！！！

又要gpa過3先升到
讀第一個sem都覺得hea hea地唔難
第二個sem讀埋曬d唔知乜9科 同drgree深度又一樣 好唔公平
大學生都未必拎到3啦 搞到爛曬Grade

HKCC啲人科目又簡單 個個爆曬4
GPA靚過曬我地班HD仔
貪就貪佢個學費平小小
POLY HD真系狗也不屌

2018DSE記得自己執生
利申：讀緊POLYHD 好後悔

in i大 we trust